<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="emailError">Error en el correo</string>
    <string name="insert_name">Introduzca su nombre de usuario</string>
    <string name="back">volver</string>
    <string name="confirm_pass">Por favor, confirma tu contraseña</string>
    <string name="image_description">Cocina con Catarina banner</string>
    <string name="home">Inicio</string>
    <string name="favs">Favoritos</string>
    <string name="loading">Cargando…</string>
    <string name="ingredients">Ingredientes</string>
    <string name="steps">Pasos.</string>
    <string name="ingredient">ingrediente</string>
    <string name="insert_recipe_name">Introduzca el nombre de la receta</string>
    <string name="add_recipe">Añadir nueva receta (solo admin)</string>
    <string name="termsAndConditions">He leído y acepto los términos y condiciones</string>
    <string name="googleRegister">Registrarse con Google</string>
    <string name="googleImg">Google</string>
    <string name="ccc_icon">icono deCocina con Catalina</string>
    <string name="register_title">Registrar</string>
    <string name="forgot_pass">Olvidó la contraseña?</string>
    <string name="new_here">Nuevo por aquí?</string>
    <string name="terms">Terminos y condiciones</string>
    <string name="edit">Editar</string>
    <string name="welcome">Bienvenido a Cocina con Catalina</string>
    <string name="email">Inserte su correo</string>
    <string name="pass">Inserte su contraseña</string>
    <string name="register">Registrar cuenta</string>
    <string name="login">Inicio</string>
    <string name="allRecipes">Todas las recetas</string>
    <string name="add">Añadir</string>
    <string name="img_selector">Seleccionar una imagen</string>
    <string name="insert_ingredient">Inserta el ingrediente</string>
    <string name="insert_step">Inserte paso</string>
    <string name="full_spoon">Cucharada</string>
    <string name="small_spoon">Cucharilla</string>
    <string name="a_bit">Una pizca</string>
    <string name="g">g</string>
    <string name="kg">Kg</string>
    <string name="ml">ml</string>
    <string name="l">L</string>
    <string name="uds">Uds.</string>
    <string name="ud">Ud.</string>
    <string name="insert_quantity">Cantidad</string>
    <string name="delete_last">Borrar último</string>
    <string name="allergens">Alérgenos</string>
    <string name="title">Título</string>
    <string name="image">Imagen</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="spotify">Spotify</string>
    <string name="menu_drawer">Menú lateral</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="modified">Mis recetas modificadas</string>
    <string name="language">Idioma</string>
    <string name="close_session">Cerrar sesión de usuario</string>
    <string name="delete_user_data">Eliminar usuario</string>
    <string name="contact">Contacto</string>
    <string name="mode">Modo oscuro</string>
    <string name="advanced_filters">más filtros</string>
    <string name="clear">limpiar</string>
    <string name="category">Categorías</string>
    <string name="japan">Japón</string>
    <string name="korea">Korea</string>
    <string name="china">China</string>
    <string name="thai">Tailandia</string>
    <string name="vietnam">Vietnam</string>
    <string name="easy">fácil</string>
    <string name="medium">medio</string>
    <string name="hard">difícil</string>
    <string name="starter">entrante</string>
    <string name="main">principal</string>
    <string name="dessert">postre</string>
    <string name="sauce">salsa</string>
    <string name="side_dish">guarnición</string>
    <string name="chef_made">Creación de la chef</string>
    <string name="rating">Puntuación</string>
    <string name="max_ingredients">Máximo de ingredientes</string>
    <string name="prep_time">Tiempo de preparación</string>
    <string name="origin">Origen</string>
    <string name="dish_type">Tipo de plato</string>
    <string name="level_dif">Nivel</string>
    <string name="rating_ramen">Dale rámen a esta receta!</string>
    <string name="allergens_not">Evitar</string>
    <string name="portions">Porciones</string>
    <string name="insert_category">Inserte una categoría</string>
    <string name="soup">Sopa</string>
    <string name="pass_not_matching">Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="complete_all">Por favor, complete todos los campos</string>
    <string name="email_pass_incorrect">Correo o contraseña incorrectos</string>
    <string name="admin_only">Acceso denegado. Solo ADMINISTRADOR</string>
    <string name="recipe_saved_error">No se ha podido guardar la receta</string>
    <string name="not_accepted_terms">Tienes que aceptar los términos y condiciones</string>
    <string name="recipes_five_ingr">Menos de cinco ingredientes</string>
    <string name="recipes_high_rating">Mejor puntuación</string>
    <string name="new_step">Añadir paso</string>
    <string name="seen_on_tv">Vistos en la tv</string>
    <string name="email_info_letsgetcactus">info.letsgetcactus@gmail.com</string>
    <string name="email_subject">App Cocina con Catalina</string>
    <string name="email_message">¡Hola Catalina!</string>
    <string name="delete_account_title">Borrar cuenta de usuario e información</string>
    <string name="delete_account_message">Estás seguro/a de querer borrar tu cuenta de usuario y perder todas tus recetas modificadas? Esto no se puede deshacer</string>
    <string name="continueWith">Continuar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="termsAndConditionsExplained"><![CDATA[AVISO LEGAL\n\nPropietaria: LetsGetCactus\nNombre comercial: Cocina con Catalina\nCorreo de contacto: info.letsgetcactus@gmail.com\nSede: España\n\nEste Aviso Legal regula el uso de la aplicación móvil Cocina con Catalina (en adelante, la App), propiedad de LetsGetCactus. El acceso y uso de la App implican la aceptación plena y sin reservas de este Aviso Legal. Si el usuario no está de acuerdo con estas condiciones, deberá abstenerse de utilizar la App.\n\nLa Propietaria se reserva el derecho de modificar en cualquier momento la presentación, configuración y contenidos de la App, así como las condiciones requeridas para su utilización.\n\nDECLARACIÓN DE CUMPLIMIENTO NORMATIVO\n\nLa App garantiza el cumplimiento íntegro del Reglamento General de Protección de Datos (GDPR) y de la Ley Orgánica 3/2018 (LOPDGDD). Este cumplimiento se asegura mediante la utilización de Firebase para la autenticación y el almacenamiento seguro de datos, aplicando los principios de Minimización, Seguridad y Privacy by Design, conforme a las directrices de Google.\n\nAsimismo, se informa expresamente que la App actúa como interfaz de acceso a contenidos proporcionados por terceros (por ejemplo, YouTube y Spotify). El tratamiento de datos derivado del uso de dichos servicios se rige exclusivamente por sus propias políticas de privacidad externas.\n\nPOLÍTICA DE PRIVACIDAD\n\n1. Responsable del tratamiento\nLetsGetCactus. Contacto: info.letsgetcactus@gmail.com. Ubicación: España.\n\n2. Datos personales recopilados\nLa App recopila los siguientes datos personales:\n- Nombre\n- Correo electrónico\n- Contraseña (almacenada mediante cifrado)\n\nDe forma opcional, en el futuro podrán solicitarse otros datos como foto de perfil o contenido generado por el usuario (recetas, valoraciones, comentarios, etc.).\n\nIntegración con Firebase y servicios de terceros:\nFirebase actúa como Encargado del Tratamiento conforme al GDPR. La interacción del usuario con plataformas externas como YouTube o Spotify se rige exclusivamente por sus respectivas políticas de privacidad. Cualquier acceso a datos de la cuenta de Spotify requerirá consentimiento adicional explícito.\n\n3. Finalidad del tratamiento\nLos datos se utilizan para:\n- Crear y gestionar la cuenta de usuario.\n- Permitir el acceso a funcionalidades personalizadas.\n- Publicar, valorar o interactuar con recetas.\n- Enviar comunicaciones necesarias para el funcionamiento del servicio.\n- Mejorar la experiencia de uso y la calidad del servicio.\n\nToda la gestión de datos personales se realiza exclusivamente a través de Firebase Authentication y Firestore, aplicando principios de minimización y seguridad.\n\n4. Base jurídica del tratamiento\n- Consentimiento explícito del usuario.\n- Ejecución de la relación contractual (uso de la App).\n- Cumplimiento de obligaciones legales.\n\n5. Conservación de los datos\nLos datos se conservarán mientras la cuenta de usuario permanezca activa o mientras resulte necesario para la finalidad descrita. El usuario puede solicitar la eliminación total de su cuenta, lo que implica la supresión de sus datos tanto en Firebase Authentication como en Firestore.\n\n6. Cesión de datos\nLos datos no se comunicarán a terceros salvo obligación legal o necesidad técnica para la prestación del servicio. En tales casos, dichos terceros actuarán como Encargados del Tratamiento.\n\n7. Derechos del usuario\nEl usuario puede ejercer los derechos de acceso, rectificación, supresión, oposición, limitación y portabilidad dirigiéndose a: info.letsgetcactus@gmail.com.\nTambién puede presentar una reclamación ante la Agencia Española de Protección de Datos (AEPD).\n\n8. Seguridad de los datos\nFirebase implementa medidas de seguridad avanzadas, incluyendo cifrado, hashing y salting de contraseñas, garantizando un alto nivel de protección.\n\n9. Menores de edad\nLa App está dirigida a usuarios mayores de 14 años. Para menores de esa edad será necesario el consentimiento de padres o tutores.\n\nPOLÍTICA DE COOKIES\n\nLa App no utiliza cookies de terceros con fines publicitarios. Únicamente emplea identificadores técnicos indispensables para el funcionamiento interno del servicio.\n\nFirebase genera tokens de autenticación y Device IDs con el único propósito de gestionar la sesión del usuario y reforzar la seguridad.\n\nSi en el futuro se incorporan cookies adicionales (analíticas, preferencias o publicidad), se solicitará consentimiento expreso.\n\nTÉRMINOS Y CONDICIONES DE USO\n\n1. Objeto\nEstas Condiciones regulan el acceso y uso de la App por parte del usuario.\n\n2. Registro y cuenta de usuario\nPara acceder a determinadas funcionalidades es necesario crear una cuenta. El usuario se compromete a proporcionar información veraz y a mantener la confidencialidad de su contraseña.\n\nConsentimiento obligatorio para el registro:\nEl usuario deberá aceptar expresamente el Aviso Legal, la Política de Privacidad, la Política de Cookies y los presentes Términos y Condiciones.\nCualquier conexión con servicios como Spotify requerirá un consentimiento adicional, independiente del consentimiento general de registro.\n\n3. Contenido generado por el usuario\nEl usuario garantiza que es titular de los derechos de cualquier contenido que publique. La Propietaria podrá eliminar contenido inapropiado, ofensivo o que vulnere derechos.\n\n4. Propiedad intelectual\nTodos los derechos de propiedad intelectual relacionados con la App, su diseño, código y contenidos originales pertenecen a LetsGetCactus o a sus licenciantes. Se prohíbe la reproducción, modificación o distribución sin autorización.\n\n5. Funcionamiento y disponibilidad\nNo se garantiza la disponibilidad continua del servicio, aunque se intentará minimizar interrupciones y mantener actualizaciones regulares.\n\n6. Enlaces y servicios de terceros\nLa App puede incluir enlaces o integraciones con servicios externos como YouTube o Spotify, sobre los cuales la Propietaria no tiene control ni responsabilidad.\n\n7. Servicios de pago\nSi en el futuro se habilitan servicios de pago o suscripción, se informará previamente al usuario y se solicitará su consentimiento explícito.\n\n8. Limitación de responsabilidad\nEl uso de la App se realiza bajo la responsabilidad del usuario. LetsGetCactus no será responsable de daños derivados de un uso inadecuado ni de contenido publicado por los usuarios.\n\n9. Modificaciones\nLas presentes Condiciones podrán ser modificadas en cualquier momento. El uso continuado de la App implica la aceptación de los cambios.\n\n10. Legislación aplicable\nEl presente contrato se rige por la legislación española. Cualquier controversia se someterá a los tribunales del lugar de residencia del usuario.\n\nPRINCIPIOS GDPR/LOPDGDD Y MECANISMOS DE CUMPLIMIENTO\n\n- Minimización de datos: sólo se recopilan los datos estrictamente necesarios.\n- Seguridad y confidencialidad: Firebase aplica cifrado avanzado y prácticas de protección robustas.\n- Transferencias internacionales: Google/Firebase utiliza Cláusulas Contractuales Tipo aprobadas por la UE.\n- Derecho de supresión: se garantiza la eliminación total de los datos en Firebase Authentication y Firestore.\n\n]]>
</string>
    <string name="chek_inbox">Se ha enviado un email a tu correo para recuperar la contraseña</string>
    <string name="error_sending_to_inbox">Lo siento, ha ocurrido un error</string>
    <string name="delete_recipe">Eliminar receta</string>
    <string name="recipe_saved">Nueva receta disponible!</string>
    <string name="set_minutes">Establecer minutos</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="timer">Temporizador</string>
    <string name="set_timer">Establecer temporizador</string>
    <string name="time_over">Se acabó la espera!  Hora de cocinar \uD83C\uDF5C</string>
    <string name="minutes">Minutos</string>
    <string name="cook_mode_on">Modo codinado encendido. No se apagará la pantalla</string>
    <string name="cook_mode_off">Modo cocinado apagado</string>
    <string name="cook_mode">Modo cocinado</string>
    <string name="login_error_google">Error al intentar acceder con Google</string>
    <string name="fav">Añadido a favoritos</string>
    <string name="timer_set">Se estableció un temporizador de :</string>
    <string name="timer_not_set">No se ha podido establecer el temporizador</string>
    <string name="check_deleted_ingredient_on_recipe">No te olvides de revisar el ingrediente eliminado en los alérgenos y pasos de la receta⚠️</string>
    <string name="error_delete_user">No se ha podido eliminar los datos de usuario</string>

</resources>
